團體促教育中心納入防疫基金資助範圍

#港聞 教育中心聯盟要求政府將教育中心、補習社等非資助教育機構，納入300億元防疫基金資助範圍。 (2/21/11:55) 全文
佢地班人係咪on9 有無辦法反對政苦資助班垃圾

咩都早有佢分